# pruebas

A new Flutter project.

## Login

Se creó un login donde se puede ingresar simplemente escribiendo un correo y llenando el campo de contraseña
La intención de este solo era implementar la validación
